{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 가조560펜션(9월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える追加人数は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、一部のペンションはペットと一緒に入室を拒否する場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際、基本バーベキュー利用料は20,000ウォンであり、一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。 また、オーシャンビューと屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 アメニティとプールビラのプレミアムペンションも提供されます。 ペンションにはプールがあり、sunupはミニプール兼露天風呂で、利用料は30,000ウォンです。 sunsetはプールで、利用料は50,000ウォンで、温水を使用する場合、追加で30,000ウォンを支払わなければなりません。 sunsetプールは7月から9月末まで運営されます。 露天風呂やルーフトップもあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える追加人数はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、一部のペンションはペットと一緒に入室を拒否する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料や提供される設備はありますか？",
            "answer": "入室利用の際、基本バーベキュー利用料は20,000ウォンであり、一軒家ペンションにはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料や期間はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションにはプールがあり、sunupはミニプール兼露天風呂で、利用料は30,000ウォンです。 sunsetはプールで、利用料は50,000ウォンで、温水を使用する場合、追加で30,000ウォンを支払わなければなりません。 sunsetプールは7月から9月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "その他の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "露天風呂やルーフトップもあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 765
    }
}